［突發］油麻地站信號故障

係九龍塘停左十分鐘

唔知今次罰幾多錢呢